發夢

頭先發夢有人同我講
話五顏六色生曰party玩個d氣球
原來好好玩，當閃避球咁玩
又可以入d水，顏色溝水又得
又掟得夠遠，平靚正

嗯嗯

請用Airdrop 分享

圍內自己友玩一流

岩岩坐巴士send 比佢隔離 好想找個洞

岩岩坐巴士send 左比隔離 好想找個洞

俾下面丫
當留個言俾下意見丫